鄺俊宇 林鄭吹雞！財爺唔俾面？ 拒絕派錢後果 建制遭殃？

鄺俊宇
林鄭吹雞！財爺唔俾面？
拒絕派錢後果 建制遭殃？
23-2-2021

鄺俊宇
193K subscribers